認真, 我哋應唔應該搞個集會, 支持美國對 伊朗嘅行動?

如題

一定要拉埋支那國同伊朗有路依條線

要諗同人權既關係

搞個集會要求美國攻打支那好過啦

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

暫時唔覺有咩有位入

美國都都唔少人反對依樣嘢，唔好博